## 手写代码

### 算法
#### 斐波那契数列
爬楼梯问题（递归法、递推法）
#### 贪心算法
跳跃问题
#### 栈
括号有效性
#### 字符串
求字符串的不重复最长长度

### 数组
数组扁平化 
数组去重 
数组交集 
类型转换 

### 事件循环

### 函数
柯里化 
防抖 
节流 

### http
原生ajax 
jsonp跨域 

### js继承方式
原型链继承 
借用构造函数继承 
组合继承 
原型式继承 
寄生式继承 
寄生组合式继承 
ES6类继承 

### 图片懒加载

### 对象
复制对象 
创造对象 
深拷贝 
浅拷贝 
instanceof 
new 

### 项目
自动滚动列表 
刮刮乐 
大转盘 

### promise
简易版promise 
promise.all 

### 看代码说执行结果

### 作用域
apply 
call 
bind 

### 排序算法
冒泡排序 
选择排序 
插入排序 
归并排序 
快速排序 

### vue
简易版vue源码 

